[公關] 陰謀論唔可取 抗爭者既決心同道德先係重點

有人質疑香港警察尋日故意放水，提早拍片指責「暴徒」，針對佢手上隻表既時間做文章。但大家用呢個 point 去打公關既結果會係乜？就係暗示所有當日有衝入立會既人係被警察滲透，係警察安排既演員。

無錯，尋日d龜真係想放水，甚至拍定片請君入甕，但結果大家就算衝左入去都保持克制，絕對唔係無差別破壞，證明當日既人都係有足夠既理性同道德。道德唔一定合法，武力都有佢一套道德思考。

如果大家要帶風向，一定要減少陰謀論，從以下兩點出法：

1. 說明勇武都有佢既正當性：所有溫和既請願都做盡，政府就係充耳不聞，先會出現勇武抗爭。將集點去睇衝入去發生乜事？點解「暴徒」唔係搶野飲而係要畀返錢？點解黃宏發幅肖象冇被破壞？

2. 說明勇武者既決定：尋日令人動容既事實在太多，願意付出沉重代價堅持唔走既義士，冒險帶走留守者齊上齊落既義士，覺得8蚊好貴但仍堅持抗爭既小妹妹，請大家畀所有一般香港市民睇到，佢地絕冇收錢，佢地絕對冇受煽動，全部都係有獨立思考、有良知既香港人。

2. 說明勇武者既決定 > 2. 說明勇武者既決心

推

我地希望香港人相信義士，而唔係懷疑義士入面有鬼

唔好學埋四方西d衰野，一有衝突就話共產黨派人滲透

仲有，冇錯既事唔好亂道歉，公關要做既係導正民意，唔係跪低！